頭先係柴灣上小巴好高嘅男仔入一入嚟

我知你有上連登
你好靚仔 可唔可以入嚟相認
180up著西裝 圓框眼鏡

唔好偷睇我

做咩見到我都扮唔識，等梗你嗌我

我有男朋友了ye

想識我？

原來係你望住我 收皮啦

我有女朋友架喇

富欣落左車了

我知你講邊個
我見佢係歌連臣角落車

無呃你

行開啦
我唔搞gay

一定唔會係你囉

你隻剎那在何方

見唔到喎

真絲

我返一返香港就係為咗見你，我係咁叫杜生，你都唔理我

我有男朋友架啦

我姓許

咁我死心好了

做咩跟我返小西灣

我約左男朋友

淫糊渴到上連登開po求交配

做咩叫我？

你明明係絲

夢入面？

你明明番左屋企睇Viu

你信連登有絲嗎

你就係囉

去咗donki行

你一定唔係180up

所以啱啱咪要坐車返屋企

我住藍灣嗰頭，做咩唔跟我一齊落車？

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (3)

有冇扯旗

9up的你凍嗎

咩事？

個po你開

我女朋友問我
個post係咪講緊我

咁係咪你

唔sure
我9點8左右上小巴......

冇

戴口罩都知道靚仔？

太有自信啦

你見到我？

居然冇圖 可以直接負皮

估唔到咁 pure 嘅 BL 情節
會喺現實中發生

咁你自貼先

不啦

但結局係殘酷嘅

做咩望我

無開始何來結局

FF左個開始

原來係你 我地終於可以相認啦

練返排先啦

屌咁都畀你見到

唔好咁痴線啦

明明已經好夠啦

Hi

咪咁mk啦屌

浪漫你識啲咩

mk到
咁大個人咪撚咁多幻想啦

做乜偷睇我手機

毒撚唔應該FF

一上水就見到你賣淫

波

叩我？

咁都算？
尋人啫

點prove?

尋人交配？

btw對吾字
岩岩你講嗰個係我 下次我會坐開少少

你係頭先上車瀨屎個個呀嘛

屌坐小巴都比我遇到個基佬
我有男朋友㗎啦

sorry，係我
但我唔鍾意d咁主動既女仔
我鍾意d怕羞清純既

這剎那喺能天使裏面

巴打你好
今日有冇向母親表示愛意

日日都有

佢都好愛我

有冇播花師奶首歌比佢聽

搵番中間淳太脹啦

點？？？？？

爸爸唔好唔要我

錫老母2啖添啦

牙官

大大聲唱比佢聽

I love my Ma Ma

係我

雙子座巴絲

真係好仔仔
絕種好仔仔

牙（大）波

乜

你都係？

話你兩個係雙子啫

禾是山羊座

見你開雙子po

47m？
上波台？

真係冇咁大 差唔多冇gym三四個月喇

入去搗亂

我見到你都想嘔呀

牙Sa!?

有冇即刻去擴大番佢

我老公？

我係頭先小巴司機，今晚生意唔好，成晚只係車咗你一個客咋窩。

你邊度見到西裝友呀？

淫米古月又開po

做乜唔認